【代理賣樓】中原經理劈價兩成沽欣翠花園

樓市吹淡風，地產代理也劈價賣樓。

土地註冊處資料顯示，上水欣翠花園3座高層B室，實用面積378方呎，剛以388萬元成交，呎價10,265元，為新界北區私人屋苑樓價罕見跌穿400萬元。同座低層C室，面積相同，今年7月以493萬元易手，呎價13,042元，是次賣平百萬或21%。

劈價賣樓為中原地產資深區域營業經理方翰達，單位於2011年5月以200萬元買入，賬面獲利188萬元。該單位於本月初曾傳以380萬元易手，惟方否認單位以380萬元賣出，指物業裝修殘舊，有滲水問題故平價放售單位，當時又稱單位正以428萬元放盤。如今單位最終以388萬元賣出，比放盤價更低。

業主繼續SH
AA走先

欣翠真係都好舊下